CCTVB疑決定停播奧斯卡！

CCTVB慣例：奧斯卡舉行當日，早上直播，晚上重播。

但而家，CCTVB宣布係奧斯卡舉行當日，晚上只會播電影，鐵定唔會有重播。
睇黎直播都唔會有？

曾志偉掌舵CCTVB綜藝第一激！

另外，不認是中國人及指中國遍地謊言的女導演趙婷，其新片《浪跡天地》（Nomadland）剛又贏大獎，美媒指套片近乎贏硬奧斯卡最佳電影。

咁咪好
加速

CUT哂D新疆問題先播 香港終於有E日

Tvb 有冇比錢買oscar 轉播？

點解唔播？拎唔到轉播權，定係驚不割席勝出？

笑撚佐 播舒特拉的名單同黑鷹

暗示叫你班 腥港豬有得走好走

CCTVB眼中
全部西方國家都咁水深火熱咁慘
啲頒獎禮都冇嘢好睇架啦

舒特拉的名單暗示英國俾香港人BNO visa既拯救行動

CCTVB反了

香港抗爭電影《Do Not Split 不割席》亦入圍奧斯卡最佳紀錄短片。

觀賞連結。

點解TVB唔做一個OSCAR去頂美國個OSCAR?
到時中國片拎哂所有獎

應該早同奧斯卡簽下多年轉播合約

黑鷹都係啦 拯救行動

Cut曬全部美劇佢啦

是但啦
一個奶共台，有咩做唔出

viutv好似直播

想睇？ 請購買Mytvsuper

播洋戲崇洋媚外！
做乜唔播祖國既流浪星球

央視香港分部不意外

曾志偉個仔今年贏奧斯卡提名。
但佢依然決定停播奧斯卡。

即係白比錢

明珠台唔播，mytvsuper都唔會播。

Cctvb應係為左親共，跟奧斯卡割席。

講集中營

直線到

呢啲美帝野，支那唔好播啦
其實支那自己整番個假頒獎禮咪得囉，又可以昆到支那狗

舒特拉的名單
係唔係暗示緊某d野

呢D唔係叫親共
係共產黨工具

viutv 做嘢啦

佢改播個啲仲癲

比錢但hold住唔播，其實好無良心

搞個孔子奧斯卡

可以cctvb買左版權唔播

揀片嗰個 有可能係暗黃嚟

梗係唔係講緊今年呀
講緊第時啫
呢啲轉播權應該係一set咁樣賣出去

99.9%會咁做

播舒德拉的名單

一國原則。
唔停播正衰仔

是撚但啦
tvb 視帝都係得自己劇集
勁歌金曲又係得自己歌
oscar? 咩黎

又btw
金球獎香港係咪冇電視台轉播

到時就係搵個license要脅唔准買㗎啦

未來多數會比網絡平台買起香港版權(如hbomax, 迪士尼star)

又要用vpn了

你搞港獨，
明明 有 金雞百花奬

舒特拉的名單

志偉： 我哋嘅新聞部割唔割好？

D員工好黃...
仲以為會播建國大業

呢度講完隔兩日又會轉第二套嘢維穩台咁驚

Cctvb早前播過建國大業

仲衰過播奧斯卡
舒特拉的名單咁反動都播 ?

希望佢單方面取消會同合約有衝突
之後可以比其他台搶左黎播啦

仔親女親不及共產黨親

仲要播schindler list 咁搞笑

再講就播24小時抗日片

咁又未必

另外「不割席」都有機獲獎，CCTVB點敢直播？

坐咗幾日

但都係播返荷李活片

有冇咩台有播?

唔播=冇事發生

無綫喺2018年一次過買咗4年版權
聽聞兩邊關係幾好
亞視以前用銀彈攻勢都搶唔到直播權

好黃

暗黃手足

播鋼琴戰曲

"我不理政治, 政治不會找我" 班港豬終於有今日

肉酸到呢

播返今年央視春晚

舒特拉的名單好睇wor

鎖國啦喂

唔播使唔使罰錢先？ 即係做代理。 拿左貨唔賣。 總公司都可以告鳩你。

Viu 曾經播過一年

新疆 一單野，所有國際成衣品牌嘅廣告佢都唔可以接。

屌你，做乜唔播智取威虎山

咪先

個明豬930係 25 apr (SUN)

Oscar應該係 26 apr (MON)早上先直播，晚上先有重播....

冇所謂喎
損失只有tvb廣告收入

垃圾台

垃圾奧斯卡睇黎把撚咩
睇中央新聞台好過啦

眼殘，柒咗勿推

美國明明大把導演反美屌美國又唔見會封殺哂佢地

Twet幅圖咪寫左

26 apr (MON)晚上播電影黑鷹

播戰爭片

你播唔播都唔撚睇架啦🤣呢個世界有好多方法睇到

直接畀96台播啦

cctvb 小股東又真係抵死

下 但我想睇直播

摺埋佢，直接轉播CCTV

一係全部唔講，一係唔講某d奬嘅得獎者。不過點樣都係覺得有自我審查。

本身都冇咩後生仔會睇CCTVB

no one left behind

自尋死路

Cctvb 推晒Nike 同H&M廣告未

肯定比連登講幾講
連舒特拉都唔播

點解唔播建国建党大孽果兩套？

全面加速

啱啱睇完, 多謝分享,
永不忘記. 期待

仲有人會睇電視咩？由得佢唔播囉，唔通你仲睇緊？

連登仔唔係話奧斯卡已經淪落到成為左膠打飛機嘅地方咩？
唔播咪好囉

係囉 橫掂冇人睇

10年前我都覺得香港好多方法表達意見

90年代頭買左一套BBC老毛紀錄片又係咁

可唔可以播抗日神戲，手撕鬼子

其實都預撚咗虛偽左膠唔會頒俾呢兩套戲

想知do not split機會大唔大
冇睇其他幾套

有提名，己經足以篤正老共g點

起碼而家cctvb都要停播

tvb有冇播過64事件

柒爆

BTW Schindler’s list 好睇
會唔會再下星期播the pianist 反反佢

做得好呀TVB

文曲星金像獎

真係中央台

oscar有無網上直播？

到衣家都唔敢睇
淨係睇標題都眼濕濕

Viutv 係時候

如果cctvb買左版權唔播
係咪可以向奧斯卡投訴
等佢以後blacklist呢個台唔再賣俾佢

要係twitter share

新聞都唔會講奧斯卡新聞。
全香港之後好少人知，無人注意。

以後唔播得奧斯卡得獎電影

了解手足

實有嘅
Btw all in do not split

正確
要比投訴師知

屌，係就未撚播荷里活片啦

咁點解佢仲要播荷里活d片？

中国咁叻豬, 自己搞返個中国奧斯卡囉

Cctvb: 一直關注奧斯卡

咁播大陸金雞頒獎，睇下有冇人睇。。

咩話！！？
播咩咩咩名單係咩意思啊？
係咪暗示我黨係新疆起集中營！！？

已經無新美劇

無關係, 佢播咩都唔會睇

轉播費事小
維穩費事大

你同我講香港仲有自由?

食屎啦

金孔子獎

希望香港快啲上

佢做任務，黨話事。

因為阿爺出聲話唔播

4月1日上映

同收視作對?

Tvb最近係黃金時間播戰狼2

有志矮個仔都cut咁唔比面呀

無知一問
其實呢張咩黎
有冇人可以講下出處

唔撚係掛，幾時播手撕日本仔個d

係呀.
new god美斯照推

kevin一向收料準, 之前已爆左唔少cctvb獨家堅料 (eg. 播出大陸除夕晚會)